其實目隱都市呢套野係講緊咩鳩?

播下歌又一集 一堆人行行笑笑又一集 睇完結局都唔知自己睇左D咩 畫功不差 但故事性麻麻

好似孤獨的美食家一樣，唔知做乜咁

唔知劇情講乜，啲畫仲崩到仆街
lisa同小儀翻唱果幾隻歌好聽

因為套野係一個系列黎
有歌有漫畫有小說講啲故仔,一開波好似係出歌先
動畫抽左啲地方黎講同講埋個系列結局

太多年前唔太記得
靠印象講下個故仔講咩
個故仔既世界係會輪回,故仔既主線就係大概講佢地點樣達成到好結局,即係動畫個結局

動畫平時啲集數都係啲小故事黎,係堆歌仔抽返啲出黎拉長演繹,
主要都係講唔同角色經歷左啲咩,啲主角點結識同有咩關係咁
動畫都算係解返啲歌入面既迷團

簡單啲講個故仔就係
有個反派唔知做mud要殺哂主角群班人(個原因我真係唔記得)
每次bad end都會時間重置
直到去到動畫條時間線主角終於覺醒帶哂所有人擺脫輪回

好似係咁

文奶的幸福理論有條友唱得好好聽
聽到我哭左

世界觀
有個異空間，成日會吸左兩個人淨係放番一個出番黎，基本上除左男主每個角色都係受害者（同另一個人被吸走後生還
成為受害者後就會有紅眼超能力
消失既另一人除受害者外無人記得（最尾呢個唔肯定，可能我記錯

以下劇透

動畫後期出現既文乃係女主，應該細細個女主父母收養左三個受害者做佢細路妹（即係動畫著連帽衫果三姐弟），點知女主係老母消失之後發現老豆係黑幕，女主為阻止老豆犧性左自己，男主係果個有ai囡囡既宅男（個ai其實唔係ai係受害者），同女主曾經同班，同果三姐弟重逢後記番起女主救左佢

以上只係主線（好似係
其他角色都係支線故事
但呢個係支線都係重點既故事（咁邊邊先係主線？sor我都唔知

利申淨係聽過晒d歌同睇動畫

用黎聽架唔係睇

其實我都唔係好明 但大概都係為左救以前個fd 姐係呀文乃

btw如月attention 勁撚正呀屌
仲有夕景yesterday,otsukimi recital,空想forest

應該咁講
呢個系列有3條線
歌, 漫畫, 動畫

3條線都係輪迴緊 戲情有少少唔同
動畫就係出左true end

基本上淨係睇動畫會一頭霧水
要聽埋歌同漫畫補曬先得

屌又諗起輪迴個細蚊仔係最慘

otsukimi recital,空想forest

中二

聽下歌算 都唔知佢up乜又崩到仆街

夏風がノックする窓を開けてみると
何処からか迷い込んだ鳥の聲
読みかけの本を置き
「何処から來たんだい」と笑う
目隠ししたままの午後三時です。

夏風敲著門 我試著打開了窗
從某處傳來了 迷路的鳥兒的聲音
放下手裏正在讀的書
「你是從哪兒來的呢」 這樣笑著說
我蒙著眼睛 這時正是下午三點

一直覺得而幾句歌詞好有feel

淨係記得文乃真係天使嚟
同埋個豬角好撚勁 咩目烙記得所有平行時空既記憶?

識貨